伊凡卡：以子女在習近平前獻唱《茉莉花》為傲

「習川會」結束，川普的女兒伊凡卡推文表示，對自己的女兒阿拉貝拉和兒子約瑟夫，為習近平主席和其夫人彭麗媛表演，歡迎他們到美國進行正式訪問，感到非常驕傲。川普總統隨後重推了伊凡卡的推文。

習近平和彭麗媛伉儷拜訪「海湖」俱樂部時，川普女兒伊凡卡和庫許納夫婦在場作陪。伊凡卡並特地讓會說中文的女兒阿拉貝拉和兒子約瑟夫演唱《茉莉花》，背誦《三字經》和唐詩。川普當時也在場聆賞一對孫子女表演。
---
川普女兒全面奶共

養兵千日，用在一時

蝗語唐詩

唱首歌又可以打飛機
支那積弱唔係冇原因

張圖影側面
見到兩個元首都好肥 兩隻肥豬
笑死

習近平個樣

習總捉緊盤大棋

茉莉花革命

呢兩父女掂啊
老豆質完習總食屎
轉頭佢個女比番粒糖佢
撚狗咁撚

小朋友同習總講大道理

孫女

突破盲點